南韓足球員向獎杯小便後全隊道歉 中國當局決收回獎盃

南韓足球隊日前到中國參加「熊貓杯」國際青年足球錦標賽，未料獲得冠軍後竟腳踩獎盃拍照，甚至對獎盃做出小便等不雅舉動，不滿的中國主辦方向南韓足協抗議。

最終該南韓球隊全員在30日凌晨於下榻飯店集體公開鞠躬道歉。球隊的主將表示：「我們希望兩國足協能維持友好關係，我們的球員不會再做出類似舉動，我們再次道歉，我們傷害了中國人的感情。」

網民:

yc cy:韓國就是鄉巴佬，不要命也一樣不要臉。不喜歡但是不得不多加小心。居然有韓粉也是中國今天的悲哀

Jian Dong:韓國人素質差的就像他那張臉，一看就是天生的賤貨

Jesus Christ:你他媽踢球真像中國男人

內地或成最大贏家

南韓球員: 我地唔想拎哩舊垃圾返去喎。
教練: 我有計，聽我指示。

狗咬狗

我覺得中國女排應該公開對住南韓女排痾尿囉

兩邊都唔係好人

有冇扮撒尿嘅睇相睇下

除褲 除褲 除褲
我要睇下有幾多個係白虎

泡狗無論做乜都係無品

民族劣根性 同支那無異

韓國班人係唔啱

但中國當局點解可以收返獎盃？頒咗俾人就係人哋㗎喇

UEFA幾時收返個杯？

同班打開交既爛仔oppa講和平發展真係哂氣

唔稀罕

中國：中國人決不當剃毛這種崇洋媚外西化劣等勾當之行為

韓國同中国，好難分邊個垃圾啲

Jesus Christ:你他媽踢球真像中國男人